【深度漫畫】X先生的美好生活

唔明 佢啲仔女呢?點解佢食咁多飯?外父外母合埋眼?

個老婆隻手?

留名

仔女金毛？

煮咗自己對仔女 ？

個仔同佢阿爺咁似樣

所以深度個位係？

兩公婆黑頭髮但對仔女係白髮

個煲野就係對仔女

推

仔女係佢老豆同佢老婆生既

正常結緍相新郎點會企側邊

全家俾佢殺曬用膠紙固定，煮左個仔

主角發現老豆同老婆一齊
結婚相老豆老老婆企中間
生咗仔女之後煮咗
之後殺埋老豆老母，張凳反方向頂住條屍
老師婆痴住咗準備殺
多飯係拜祭用

主角老母是無辜的點解要殺

好想睇多啲呢類型嘅漫畫 有冇多啲

冇好好看住老豆

仲有介紹個張老豆同老婆個杯一樣，主角飲紙杯